覺唔覺譚凱琪比人忽視視得好撚緊要

其實幾正

睇錯長頸鹿

唔正

old lady

覺呀，佢做歌手果時已經覺得好正

做Mall姐隻狗做得幾似

唔係點令個茄哩啡扯哂旗

kfc

係咪環保觸覺果個？

舊圖

露墨